[多圖]佛誕聯歡船P,耶撚勿入

是咁的，呢個佛誕，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。
坐500人的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Banana V62 坐20人 西班牙式遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

星期二 , 7點尖沙咀碼頭集合

和尚：$1000 位
尼姑：住持 , 師太免費。
普通信徒：唔俾去 。

來吧師太，識d俾得起$1000去船河的大師吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

悶了

改得好普通 2/10
下次努力

白撚痴 一千蚊位玩呢隻船？
仲有佛誕搞乜撚船p?

笑到

高質

me john

我地耶撚有羅亞方舟船p
到時你地冇撚得上

落地獄！落地獄！

有冇買埋狗肉同大量春宮圖先?

你痴撚線？ 和尚點會去船p
再講你呢幾隻野 坐都坐唔穩啦

笑你老母咩 我有講錯？
和尚搞呢啲活動有無尊重過自己身份？

笑撚死d留言

搞手只求打個和

你老母又真係幾好笑

係咪公海?

你老母係咪有份呀？學佛唔應該咁樣出黎呃錢啦
屌 好嬲

見到上面俾人撚狗咁撚又真係幾好笑

唔識分假膠仲好笑

認真啲得唔得

可唔可以坐船頭

唔識分假上假上假⋯⋯

( Show Blocked User - 求。初戀 )
唔洗多講

搞手係咪求打個和先？

難分真與假

好撚多新會然

真。唔好笑

屌，又叫我

早晨

每次都會特登搵返原文黎笑

其實可能cd-rom 都高質過新會然

[siz[/size=2]

搞手只求打個和尚

屌你啦 佛緊係坐紙船啦

擺明扮新會然

不了

好撚好笑？

上年去過 真係好多尼姑

上年參加盛況
希望今年各位踴躍參與

泥菩薩過江，自身難保

施主亦真亦假、亦假亦真，真真假假、假假真真，可以說不真不假、不假不真。不管真假與否，重要的是，我們要借著這個四大五蘊、因緣假合的身體去「廣種菩提因」，廣植善的、正覺的菩提正因，發起「上求佛道，下化眾生」的菩提心；有了好的因，就會有好的結果。所以發菩提心對學佛修行是很重要的。

你是妹妹嗎

開始有真心腸懶醒想恥笑假膠

知道自己柒咗索性扮假膠

哥哥你on99

做多咗喇假膠

呢啲post係引真心㗎喎

以為納dee開post

幾耐先過到對面海

洗唔洗唱活佛viva?

睇黎睇去都係7月14個個最好笑

包唔包晚餐先

成堆新會員俾假膠撚仲喺到扮老屎忽，又真係幾好笑嘅

唔好撚D新會然啦

呢篇文loop極都咁有趣味，多得D新會然唔少

上年食左幾個尼姑 今年會再去

我得撚閒同你扮假膠？打你老母臭西

以為撚到狗
睇個名都知唔會係新會員
比人撚返轉頭

年

搞手只求打個齋

一千蚊？傻架？

不了 要返工

睇過幾十次依篇潮文改篇

樓主改得最垃圾

好多新會然

咁樣真心仲柒 比台你都唔識落
child登仔

講真最後條友點？
潛水就完？

啲留言仲好笑過個po

如似如期舉行
搞手仲同鬼仔鬼妹玩得好開心

駛撚你俾台我落咩傻鳩

雖然改得好爛
但好在有啲真心衝出嚟

同少林寺班手足組團有無折先？

人地搞手只求打個和, 仲想點?

今次改得咁撚低質都撚到真心

新會然

佛教點解唔可以搞船p?未上船就先拜佛,
跟住上船食素,講經,拎d魚黎放生,
搞下慈善拍賣,跟住咪遊下水囉,
不過咁搞不如係陸地搞去海邊放生啦
又要租船,出海又唔食海鮮做乜鳩

入黎爲左睇依張

佛誕就坐蓮啦仲坐船

有無聯絡方法 想去 會唔會太遲 我全家都係佛教徒

我呢邊有架航空母艦上
有大量酒水野食
$1000位
但只受靚女
有興趣pm

唐牛佢地都搞船p喎
史提芬周差d遲到要跳船先趕到

求初戀潛左去邊
成日番炒，但次次都有直必

大師洗撚坐船咩

山寨船來

新會員真係多到

入黎就係為咗睇句“搞手求個和“

屌你 挪亞方舟咩

和尚都搞船p 完全糟蹋曬善眾啲善心 嬲撚到我

btw 剛剛去左同你老母做法事

柒左都要拿渣沙

邊個染都未知

識輕功水上飄，仲好玩過啲乜船p同香蕉船

係沙灘練鐵沙jer

晚返玩心心開開家大，和個打求只手搞，賺得無河船d呢 .s.p
。吧人的河船去0001$起得俾d識，女靚吧來

我本身得番1000訓身利記。買佢老母咩 我要join 食尼姑 落地獄

是次玩活好成功 大家都玩得好開心
黎緊瑞牛節會搞多次船p 各位靚女密切留意

去邊？三途川？

有興趣！有提供放生儀式？
上次搞手提供大量狗隻放生用

是次活動提供狗肉刺身
完左有淨可供放生之用 以積福蔭

#20890
蝦腸confirmed

但係人哋佛教觀音有得坐蓮

租個隻坐50人， 500

應該只過對面海，彼岸。